\chapter{Disciplina de Libras}
\label{chap:libras}

O Decreto Nº. 5.696/2005, que regulamenta a Língua Brasileira de Sinais -- 
Libras, está reproduzido, na íntegra, na seção abaixo.

\section{Decreto Nº. 5.696/2005}
\label{sec:decreto5696}

\input{comuns/decreto5696}
